美參議員康寧：「香港高度自治，50年不變」在2020年毀滅了

幸福家庭用康寧

美國左膠：請唔好歧視中國

又係gop

Where are the DEMs?

Dem: 我奶緊

DEM奶緊人民幣

唔識用起底功能？
樓主咁辛苦quote曬各國唔同黨派唔同議員（包括dems）嘅言論，換嚟一句"Where are the dems"

一國兩制壽終正寢

Push